{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021128?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 바다위언덕펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせには人数追加の際にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 入室および退室時間を正確に守ってください。 施設物の毀損や紛失時には責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー施設をご利用いただけますし、4人基準で利用料は20,000ウォンです。 バーベキューの利用は午後3時から午後10時まで可能で、最低1時間前には予約してください。 周辺の観光地としては南原のクンオン海岸景勝地、シンヨン映画博物館、ウィミドンベク群落地、セソカクイがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加の際には予約のお知らせにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室および退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失時には責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は午後3時から午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南原のクンオン海岸景勝地、シンヨン映画博物館、ウィミドンベク群落地、セソカクイがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 517
    }
}